\title{Diseño y verificación física de un amplificador operacional de dos etapas con compensación tipo Miller}
\author{Vico, Matías Daniel}
\date { }

\newgeometry{left=1.3cm, right=1.3cm, top = 2.5cm, bottom = 3cm}
  \begin{titlepage}

    \begin{minipage}{0.1\textwidth}
      \begin{flushleft}
        \includegraphics[scale = 0.5]{../recursos/formato/imagenes/utn.png}
      \end{flushleft}
        %\caption{\label{fig:blue_rectangle} Rectangle}
    \end{minipage}% \hspace*{2cm}
    \quad
    \begin{minipage}{0.9\textwidth}
        \begin{huge}
          \begin{tabular}{c}
            \textit{\textbf{Universidad Tecnológica Nacional}}\\
            \textit{\textbf{Facultad Regional Villa María}}\\
            \textit{Ingeniería Electrónica}\\
          \end{tabular}
        \end{huge}
    \end{minipage} \hfill

    \vspace*{3cm}

    \begin{center}
      \LARGE
      \textbf{\thetitle}
    \end{center}

    \vspace*{3cm}

    % \vspace*{\fill}

    \hspace*{2cm}\textbf{Autor:}\\
    \hspace*{3cm}\theauthor

    \vspace*{3cm}

    \hspace*{1cm}\textbf{Tutor:} Ing. José Luis Catalano

    \vspace*{0.5cm}

    \hspace*{1cm}\textbf{Director:} Ing. Fabián Sensinni

    \vspace*{0.5cm}

    \hspace*{1cm}\textbf{Co-Director:} Esp. Ing. Marcelo Cejas

    \vspace*{2cm}

    \begin{Large}
      \textbf{Fecha de Defensa:} Diciembre 2022
    \end{Large}

    \vfill

  \end{titlepage}
\restoregeometry
